住彩雲邨嘅人聽唔聽到狗叫，叫得好慘

幫fd問 佢住彩雲 聽到隻狗由夜晚8:00叫到頭先 想睇吓有冇人一齊去 或者知咩事

幫手推

我住係飛蛾山1號都聽到 好似大單野

佢話宜家停左 但本身係叫左幾個鐘 好大聲

叫春

佢話似係峻弦果邊 師兄估唔估到隻狗係邊個位置

報應終於黎

可能牛池灣公園果頭

可能我講得唔清楚 唔係講緊啲死曱甴 係講緊真係狗

曱甴你講緊啲黑暴？

邊啲仆街臭閪又攪狗狗，落地獄，𨳒你老母。

Rich

住豐盛街都聽到

依家又來